平機會會唔會告TRUMP講CHINESE VIRUS係歧視

香港法例管美國境內言論

唔講Chinese virus仲有乜可以講跟人叫Kung Flu? Haching Hachong?或者叫Winnie the Flu